開始有人帶風向屌鬼佬

雖然係低屌，但我哋應該和善啲同俾啲耐性講解，再將所有不是講返晌中共身上。

唔好再white trash前white trash後

White trash

成班弱智仔，唔屌大陸喱惹出黎，屌外國人

支畜also抵diu

威車薯

可討論 但唔好盲屌
岩岩我係隔離po都忍唔住講左兩句

抵啊

連登中學雞識條撚咩

要connect, 唔係樹敵

冇支那狗搞個武漢肺炎出黎兼隱瞞疫情，就唔會於戴口罩上同鬼佬爭拗，所以罪恢禍首都係支那共產黨，要殺就殺支那狗！

你確認班智障係自己友
中環番工班鬼佬好多覺得社運阻住佢發達

早兩星期你走轉中上環
成班鬼佬冇罩 仲會笑你地戴
呢d野係人都睇到
至於鬼佬都當然有醒目仔

而家真係天下烏鴉一樣黑，大家鬥隱瞞

我有份開post屌佢地
事實上佢地好多都唔戴口罩 抵屌
支那人戴唔戴口罩都屌 冇衝突

五毛可唔可以醒d

啲風向真係超級明顯
唉

依家屌緊留學生

微博屌緊乜就知中共吹咩風
而家集中屌達爾文論，吹奏共產國家，批鬥回國留學生好似屌初期的武漢人咁

呢幾日兒登仔又瘋狂俾五毛狗帶風向屌外國人

兒登狗幾撚時都咗撚蠢架啦

五毛post 又係引用支那網資訊 都可以推成十幾廿頁
羅馬上空奏響義勇軍進行曲，群眾鼓掌並高喊謝謝中國

反而個正常fc post 就無人理

正視聽 意大利播國歌事件

就係咁明顯 不過都見到咁多兒登狗真心跟住屌 你就知班兒登狗無得救

成班兒登狗仲要係度屌外國人係白皮豬 真係弱撚智

你去當街屌的廢佬，的廢佬都唔會戴架啦。
依家仲要擺明有人借機搞分化，但偏偏有人中計，同facebook晌對家page/post度俾嬲同罵戰一樣咁戇鳩。